差唔多每個區都掛滿「全港市民支持國安法立法」banner

紅底黃字

我嗰區好似冇，可能因為我毒撚少出街唔知

提早變支那
幾時會周圍浴足店